其實連登好有愛

本身自己都好負能量，但見到咁多巴絲打氣發放正能量，我感受到係現實世界、父母身上完全感受唔到既愛有時啲人話唔應該沉迷網上世界，但事實係連登比現實世界更有情有義

入得嚟都係手足
3毛除外

香港人加油

連登有愛